海港城有便衣

打緊

now live

推

2個

push

正到 去商場行緊慶祝節日都要俾狗噴到成面椒

防暴入咗

極多

大量便衣狗

至少有兩個手足被咬

what happened?

認人呀

想開槍

有便衣做嘢 咬咗幾個手足 防暴入嚟

Breaking - 海港城 魔警舉槍

可以離場 店舖已關

圍黎有咩用?
港豬最多就係得把口叫黑警黑警
你一千個圍佢都, 黑警佢都唔撚驚啦, 係你地前面打埋J, 慢慢叫埋增援都仲得